藝人向佐元旦駕Benz跑失控 撼2車傷2女途人

藝人向佐尖沙咀駕Benz跑發生意外，撞車撞傷途人。今晨4時許，向佐(33歲)駕駛一輛黑色Benz跑沿金巴利道駛至近天文臺道，突然失控撞向路邊一輛寶馬房車，並將其推前前撞向前面一輛四驅車尾部，釀成3車串燒。2名女途人剛巧在兩車之間橫過馬路，閃避不及，腳部同被夾傷，有途人目睹代為報警求助。

警員接報到場，向佐未有受傷，2名受傷女途人分別姓邱及姓陳，俱25歲，由救護車送院治理，警方事後聯絡被撞兩車車主助查。

此外，肇事Benz跑於02年首次登記，車價逾130萬港元，由一間電影公司持有。

wfc

我睇咗Benz雄

我渣gtr我洗炒？

响我暴龍哥個朵

邊位

佢都算有名啦 以背景黎講既話

向右呢

2女途人元旦失控撼Benz 藝人向佐跑車傷

報警條友rip

向右炒，好合理

個post好多小學雞

慘

篇文無講有無驗酒精

向佐 向佑 將身體融入依個節奏

唔敢報 驚收唔到工

竟然揸架02年車

向佑咪恐嚇的士司機被人告囉好似
定你地真係唔知向氏？